點解填海華當年會唱數碼暴龍2主題曲?

話哂都係四大天王
當時佢都唔細
btw佢有冇唱過live
或者CD有收錄過?

郭富城都唱過爆旋陀螺

我知呀
不過填海華感覺上層次高D

原來有LIVE 有MTV

其實堆天王/神枱級 好多都喺唱過兒歌
唔少仲係上咗神枱之後都有唱

好似條片係唱第首 咁樣WO

Eason 唱鋼鍊
梅姐唱IQ 博士

重有冇？

伊健

90後？

蓋世寶 小司機noddy

笑死咗

果排佢都幾dup吓
所以先唱

比人捉黃腳雞

兒歌以前好多人留意架

有時扮下有社會責任，照顧細路，都係偽人的工作

以前有兒歌頒獎典禮

十幾年前肥姐

我要與你硬碰

日本好多上哂神枱既都有唱動畫主題曲

楊千嬅唱過兩首彈珠人
仲有林峯 : 來吧濫交~來吧性交~無論多幾多對手

唱得最難聽就係佢

慢慢冇人睇冇人在意
頒獎典禮都收皮

覺得呢個改詞好好笑？